<div style="text-align: right;"><img src=".\img\sign_S.jpeg" width="180" height="46"></div>

# AAAAAAA検討#1 議事録

## 日時・場所・出席者
日時　　：2019年10月29日(火) 12:00 〜 13:00
場所　　：スターシステム本社　会議室
出席者　：YYYY　XX様、XX様
　　　　　スターシステム　XX、XX



## アジェンダ
* アジェンダ１

  

## 結果（決定事項）
* 【決定事項①】決定事項〇〇
* 【ToDo①】ToDo〇〇（YYYY）



## 議事内容
### 1.アジェンダ１

* 現状の作りについて

  aaaaaaaa

<div style="text-align: right;">
以上。
</div＞